[大和田]捷克外交部：支那破壞一國兩制賦予香港的自治、政治多元及自由

https://hk.on.cc/hk/bkn/cnt/cnnews/20201117/mobile/bkn-20201117091213793-1117_00952_001.html

捷克外交部當地周一（16日）就多名香港泛民立法會議員被取消議員資格發聲明，指北京當局的決定打擊香港的一國兩制。中國駐捷克大使館發言人回應稱，捷克外交部粗暴干涉香港事務和中國內政，表示強烈不滿和堅決反對。
捷克外交部的聲明指，北京此舉破壞一國兩制賦予香港的自治、政治多元及自由，捷克會持續在歐盟會議上支持及維護香港的自治。

可以準備mail merge定捷克

捷克咁pro支都反抗

捷克pro支？？
佢好似係近年最撐台灣嘅姐妹市嚟

巴打你之前衰乜？

國家pro支，但首都市長pro台